有冇玩開skateboard既手足可以入一入黎

小弟最近玩skateboard 又唔想去滑板場獻醜畢竟岩岩起步 上網搵左好多資料 見到好多唔同意見 有啲又話skateboard唔屬車類係玩具所以可以係行人路到踩 但又有啲人話行人路踩唔得 犯左法 又話可以係單車徑踩 想問下如果唔去板場踩仲可以去邊啲地方踩

出黎呀，自由閪！

手足去左美國重點景點幫大家集氣，聽日美領見！！

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

無力都要推推

你住邊區

Skateboard gp can join us